財經台出左個戇鳩仔 -儲錢要供823

財經台出左個戇鳩仔 -儲錢要供823

屌你老母，我買件風褸開post問都要

狙擊左成年

你有冇咁撚好毅力呀

你全家死撚哂都唔好搵我發泄啦

你煩唔撚煩啊

人地823啲息都夠買100件掟死你

收皮啦連登乞衣--EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 ：儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

白色巴

儲錢要供824好似戇鳩啲

我真係唔知邊撚個煩

返工冇事做開下膠post

本身都唔撚知你D ON9野
開到成個財經台都係

就係推到財經台都知條傻鳩

推

我都想知邊到買不死鳥既嬲最抵同最fit

每日一推

823琴日派左息
諗下買邊件先

824未派

你唔好針對人
On9族群比比皆是，為何淨係針對佢

望下我d post啦

開親post成隻狗咁

第一個留言非佢莫屬

乞衣狗

我都比人狙擊緊